佢，曾經支持港獨，如今卻成為了楊明的密友

呢個人就係袁偉豪，2012年，戴耀廷仲未提出佔中、佔領電車路已經係最勇武既行為，但袁偉豪已經曲線提倡港獨，7月1日響微博高叫「國慶快樂」，微博網民更留言「原來袁偉豪係香港獨立運動既先驅者!!!果然人不可貌相!他朝香港國國史定必加入袁偉豪一名!!」

但如今…佢已經搭上咗藍絲張寶兒，仲同曾經支持五大訴求既楊明[1]一樣，走上咗不歸路…

注1：楊明間燉喺舊年10月曾經貼出「免費贈飲」、「五大訴求缺一不可」及「反對蒙面法」等字眼，懷疑扮黃吸客
圖片link：

「袁偉豪點樣藍法？佢早兩日先po咗一年前同楊明做嘢嘅片段，好念舊啵！而佢女朋友張寶兒喺2014年都曾經講過香港人唔了解中國對自己嘅愛、香港好多藍絲嫁但係無出黎之嘛等等。至於袁偉豪本人？佢喺8年前就開始玩微博啦，仲喺7月1號話國慶快樂添？咪住先…袁偉豪原來你撐港獨嫁！？」

轉自sayno4tvb channel

【每日任務@ 31 Jul】
💎Mospro蚊專家💎

Mospro，我好欣賞你係香港研發，但係用藍絲+大台偽人袁偉豪做代言就好似損害自己品牌形象喎，畢竟有良心嘅香港人先係市場大多數

💎袁偉豪FB、IG💎

[Source]
袁偉豪被嘲撐港獨

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他代言人，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:
舊版抵制List:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

Pishhhhh

再見

唔知點解預覽唔到

楊明哥哥是黃屍嗎?

呢個好好笑

===============置頂任務(最後更新31 Jul 2120)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】草姬Regal Green (30 Jul)

【幫襯勁買】金爺海鮮 (29 Jul)
[派心！睇清楚任務內容先]

【維穩金主】Olay (28 Jul)

【勸誡任務】少年猛將傳 (27 Jul)

【一周回顧】上個禮拜比人撳走咗8M蚊，啱啱先發現到...(26 Jul)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】曹永廉 (25 Jul)

【抵制偽人】陳曉華 x 20 Beauty (24 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 [目標：7月16日帖文嬲>讚]

【維穩金主】雙飛人 [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率： (最後更新：24/7)

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

炸機先

推

Push

袁偉豪做過myradio 主持

Push push

唔撚係掛，source呢

武肺測試=DNA送中=監控

希望Jennifer 幸福

邊個係珍妮花

小醇姐姐

熱門第三，恭喜恭喜

做咩又喊

國家面前無偶像，果斷unfol黃屍袁偉豪

還有為了黃屍生意而低頭的牆頭草楊明

袁個Ex

推推推

我推

楊明唔夠藍

屈機

今天為了黃屍幾個臭錢可以轉黃, 明天也可以去當漢奸

炸完

目前第三

今日輕鬆
尋日個PO估唔到都就黎上千正評

食嘢可唔可以細聲啲

袁偉豪

一見到曾經支持港獨，以爲講李啓迪添

做myradio 果個叫袁文傑
我搞錯左

push

今日

熱門底仲見到

仲要分散出咗兩次都有先係奇聞

臭黃屍，我從來不相信姓李的

罷食佢間餐廳

頂你嚇死人咩

佢地根本係假藍絲
欺騙我地感情

玩爛咗熱門

我覺得最難搞係武肺測試同DNA送中

今生家族真係好多人

好彩任務結果不俗咋

呢條友個樣真係好能柒

定私人問題？

31號

熱門第一了

係咪要貼張寶兒慶祝吓

Tvb po king jer化後大獲成功

法庭po其實係咪都要改下style

人地叫張偉豪

關於張寶兒，仲有兩張圖未貼

Done

可以試下但係一定畀人鬧

以前好靚仔好正
而家

好彩我地跳出comfort zone

今次我唔信仲有人講「想屌」

又唔洗玩膠嘅
可以描述下單case背景,可能catchy d

推 佢30幾歲仲殘過50幾歲3哥

當年港男睇住佢條泳褲緊到紮炮咁

PUSH

畀人鬧出賣私人

法庭好似認真少少好啲

佢死鬼老豆好似係做黑警

私隱

陽萎豪

大笑姑婆張寶兒

置頂

Angryed and push

Yeah快啲去留言啦！

推下

黑唔黑就唔知啦，畢竟係皇家年代…

巴打個個po都咁多字真係好有心

大推

我意思係加d case背景描述嘅字眼姐

唔係king jer化阿

好難服侍

我覺得冇咁公式化可能引到人多d

想屌

你

呢件垃圾成日扮撚哂型

國父

成個tvb po嘅改革就係連登仔嘅惰性先搞到咁

佢食過新記

高汁 推到cctvb偽人遺臭萬年

變到依家咁都幾好嘅

可唔可以當回顧咁出ＰＯ？

即係例如其中一個手足係8月5號比人拉既，跟住就PO返啲8月5號既煽情相，講吓果日有咩特別，跟住先出上庭聲援資訊

我都想屌你，竟然不推文

2122

又係

吓相呢

Exactly

講返係邊d日子嘅case等大家有d畫面

但困難之處係，每次都幾十人上庭，分開好多個日子比人拉

你係推ＰＯ達人黎

😂

btw你地有無睇channel，尋日個草姬任，有個blogger割咗蓆刪ＰＯ，搞到最多嬲個ＰＯ無咗

個fb好似廢棄咗好耐

Retweet 用行動去幫手

pish

成日要護花，唔怪得之個樣蒼老得咁快

宜家偽人多數都用ＩＧ

慶佢老母咩

七一國殤

袁偉豪爸爸過身，張寶兒出ＰＯ發感言之餘，亦不忘tag返 #世界夢號

枉我以前亻中曰曰帮櫬𠰠

pishhhhhhhhhhhhhh

巴打你每日用幾多時間黎推Po?
成日見到你

推推

retweet哂啦
仲留埋comment

推

推

推

用小時黎計嫁…基本上一得閒就推…

乖

岩岩用完小白鼠外掛

推推

推推

但你信李斯

死啦

冇法庭po 又要搵po

我諗求其搵個入面有嘅日子/突出d嘅case擺係標題就ok

起碼好推d多d街客

五大推post
缺一不可

李斯..李斯姓陳！！

慣左手勢
推返
唔好嬲豬

個心喊緊

好啦，不過都係唔比你屌

大大力推

Silly

煽情，或者能勾起回憶的

正評俾標題 勁似藍絲content farm標題

7.1国慶快樂

想喊就喊出黎，喊完先整理思緒

已追蹤，以後見到你嘅Post 都入嚟幫下手先

69好啲？

以前十點先出到ＰＯ，宜家十點已經hold咗半個鐘熱一

我諗起屈文妓

次次俾你clickbait到

巴打開po?

我唔係成日開po嫁，係睇吓邊個手足自發就由佢去開

721

Bait到幾多個嬲呀

做任務

睇睇下唔對路，原來又係你地

究竟維維勇武啲袁偉豪勇武啲

袁偉豪係思想派，唯唯係行動派

又比標題呃咗入黎

樓主又帶歡樂比大家

缺一不可

楊明做金主

笑死

死藍屍 知道扮唔到黃 依家靠食藍屍水

扮曬野話係員工自己貼

不篤灰

😨

唯唯勇武界世界第一

藍絲有水食？

Pish

有coupon就食，無就「唔係住果頭，不了」

不如呢度開台？

我係日本戰線眾籌發起人，接受咗日媒訪問 [有link]

葉劉口中嘅幕後大佬

推推推推推推

好，幫推

我諗緊會唔會推唔到因為畢竟都係幾日前

醇化絲

假絲

咁大分別既

是但啦 以前我都叫心穎做絲

是日電台

我係日本戰線眾籌發起人，接受咗日媒訪問 [有link]

會，因為新ＰＯ有熱門加成

已經call咗

推【突發】共匪柒婆取消選舉已上BBC頭條 - 分享自 LIHKG 討論區

我都係覺得所有野唔係咁簡單

又入左黎

推呀

Done...

我仲以為俊魏晉仔tim...

Retweeted

你今日嬲咗未

我唔係大台黎嫁

佢係幕後黑手

推一推

tui

今日好多新聞咁

唔推你ＰＯ丫拿

呢幾日好多野發生

忙住rewteet

Sorry大佬

RIP

Mon住最強人肉bot小白鼠

苦苦

最強外掛，同埋我覺得網頁版twitter bot都應該多啲post出黎

我聽朝都會再推推 睇下有冇機會長熱

海洋的氣息

Ok, 推

呢幾日都好似得 七、八點有陽光零檬茶、五之訴求、無顯巴幫手推

Up

Bye

佢哋真係好早推 有時我下晏都見到零茶絲仲推緊

我未瞓住啊 推多陣先 跟住玩下twttier

我會幫手推多啲Post 架啦

Twitter

完成任務！

I am very thanks them

TVB推手圈再增一人

Twitter 個trending

記住係隨心推，呢個活動係細水長流

好

我與tvb的關係細水長流

我都想一下激情就令佢早登極樂

邊個天才諗出嚟

好句好句

仲有個提醒，就係五連推之後就要停

咁都俾你諗到唔推唔得

Twitter 手足

我代po㗎咋

呢個真係正到爆

P牌就係用嚟斷連

咁講好衰，不過正確

點解既

我果陣冇睇清 以為四連 去到而家都慣咗最多四連

港毒藝人

ot狗推

好耐以前 連登可以兩條友互推上熱門 之後連仔改規定 多過幾連咁推就會令你成個post點推都唔會有助熱門

因為第六下連推就推唔郁，要等一個鐘後先可以再推一下，
到第八下連推，你就要２４個鐘後先可以推一下，
所以必要時你要tag人斷連

Ok

兩個人互推係推得郁，上唔上到熱門就睇吓有無街客入黎

q推

入得tvb都會虫化

有黃藝人，不過都係要幫手同迫迫ＳＨＯＰ賣廣告

我以前同啲ching試過測試
一個post兩條友推咗200個回覆
一個post 30人推一次
結果係後面果個勁快上熱門 所以一定要多啲街客

辛苦晒巴打

仲洗問

街客極之重要，標題靚既話，可以「七進七出」熱門

自從改晒創意標題 上熱門次數多咗好多

上唔到頭三係小挫折，上唔到熱門會被視為慘敗

最緊要多咗人做tvb

硬食啦

以前我會當500嬲係合格線，宜家過埋周末重溫任之後起碼要拎1000嬲先過到自己關

走得真係太前

TVB界陳巧文

世界仔

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

6.16都可

咦係喎

今日正皮好似比之前少啲啲

其實今日算ＯＫ

熱門keep到好高

今日咁多大事件算係咁

有時keep得高都少正評，不過我諗呢個時段已經吸盡所有人，下一波正評熱潮應該係聽日上午

係呢幾日都好多大事..

星期六啲人其實會唔會晏啲活躍啊啦？

光速

手足

有機會, 可以觀察吓

嬲嬲增長放緩咗，可以留留力先，慢推模式

tvb戰線post啲標題永遠都係咁撚屈

樓主為咗賺嬲嬲，真係無所不用其極

已經有兩個半鐘維持熱門頭五

好撚勁 真係要學下

邊個？？？

張寶兒條仔

樓主好癲

嗯，等我留意下星期六日先

聽日派到hihi

好似係禮拜日先派到ＨＩＨＩ

自從食左軟飯之後條友樣衰左好多

岑杏賢飛得岩

善用推文回覆呀

冇睇tvb

又邊個？ 港蛆？？？

你d post 水準一日高過一日

好似好多年前既港姐

幫手推

更加需要你做任

你地開po愈來愈叻

點解你啲標題可以keep 住高水準

@魏晉仔司馬懿

呢條友比楊明更乞人憎

行動ＰＯ，善用推文回覆

雖然係奀星
不過好笑
on9真係無藥醫

認得左好耐

push ah

好笑嘅可唔可以推文？

雖然你推唔到Post, 但我唔排除你係拉到POST

滅口

pishhhhh

最簡單既嘢偏偏冇人做

原來係咁

巴打啲post 好撚正

你同#828個名

又比你扼入黎
完成！

一人藍腦便殘又一力證

Push!!!!

袁偉豪暗黃架 小粉紅真係唔好搞佢

條友學人研究咖啡 懶係有taste咁
但又做唔到陳豪個仲味道

過咗一晚都推得返上去熱門

定還是無跌出過

就咁睇外形都兩個level

仲癲

可能見到港獨兩個字，啲國安都輪住入黎追post

點知原來係關於袁偉豪

我諗起中國有條友upload咗條「只限自己」閱讀既咸片，結果閱覽人次有幾十個網絡公安

樓主每日都好有心機

必需好好調查

Click入嚟有驚喜
Btw pish

見到標題已經估到係cctvb

咁恐怖

我都記得睇過篇新聞

今次好易估

跟住告佢發佈咸片，因為有幾十個人睇過

條友好撚慘

O

u0

日本立邦block咗我

仲以為佢地唔block人

睇錯 以為你講緊香港立邦

香港立邦又搞活動呃讚呃share

好cheap

做左

Dead

支持 做到CCTVB仆街為止

先驅

以前好鍾袁偉豪囉

終於有人你係鍾意

斷

P

推警方：考慮凍結6名海外港人在港戶口 甚至要求引渡 不排除有更多海外港人被通緝 - 分享自 LIHKG 討論區

曲線港獨份子袁偉豪
有無得舉報佢

p

恥笑大台之餘做任務

《一日內兩藝員離巢 《後生仔》主持︰自由意志很重要》

===============置頂任務(最後更新1 Aug 2140)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】琥珀教育 (1 Aug)

【維穩金主】Mospro蚊專家 (31 Jul)

【維穩金主】草姬Regal Green (30 Jul)

【幫襯勁買】金爺海鮮 (29 Jul)
[派心！睇清楚任務內容先]

【維穩金主】Olay (28 Jul)

【勸誡任務】少年猛將傳 (27 Jul)

【一周回顧】上個禮拜比人撳走咗8M蚊，啱啱先發現到...(26 Jul)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】花王潔霸 [目標：7月16日帖文嬲>讚]

【維穩金主】雙飛人 [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率： (最後更新：31/7)

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

國安法舉報網站,大家覺得點算好。

今個禮拜重溫任，一齊瘋狂撳「1500蚊掣」

《TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意》

===============置頂任務(最後更新3 Aug 2220)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】琥珀教育 (1 Aug)

【維穩金主】Mospro蚊專家 (31 Jul)

【維穩金主】草姬Regal Green (30 Jul)

【幫襯勁買】金爺海鮮 (29 Jul)
[派心！睇清楚任務內容先]

【維穩金主】Olay (28 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 [目標：7月16日帖文嬲>讚]

【維穩金主】雙飛人 [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率： (最後更新：31/7)

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

佢俾人洗版 仲要特登post Mospro廣告相

踩多一腳

===============置頂任務(最後更新5 Aug 0100)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】琥珀教育 (1 Aug)

【維穩金主】Mospro蚊專家 (31 Jul)

【維穩金主】草姬Regal Green (30 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 [目標：7月16日帖文嬲>讚，仲爭5嬲左右]

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

bigbigshop賣毒菜任務

《疑似搵到賣「毒菜」嗰間鋪頭 係咪應該同老闆宣揚吓食物安全資訊？》

收咗錢，梗係要po啦，不過佢應該估唔到自己未出ＰＯ就比人洗？

真係笑死

多謝吓割蓆既廣告商啦

《呢個團隊近排做咗咁多成績無人講！？無人講咁我講喇》